[紫陽花金庫神偷]六月二十日英國皇家雅士谷威爾斯親王錦標賽馬日討論區

又燈死我雅

LM

循例負評

警世圖

推一推
學少

禮拜日沙田場G3 1400
出曬D走下坡馬 澳斯卡 壯思飛 如意 駿皇綵

永遠支持莫雅
今日見到佢頭dupdup
仲有英國冠軍騎師榜佢好似唔係十大

唔通下季嚟香港搵錢

希望聽日正數 連埋世杯豬得太多了

莫雅：不了 貓囝會燈9我

我威癲撚咗

跟紅頂白，用圖答你

你glory hunter 天下一今晚反底bin你c

老豆啲純情小毒毒性格點刷馬主鞋

冇可能

Sorry
我加陣最愛係學少
馬場男神 布宜學

今晚有老巫

唔洗刷啦
無轉播時騎功咁好 個個自動上門

Link:
英國賠率

外國直播

尋日唔識買蘇輝

今晚無咩邊幾場玩得過

尋晚好玩D，係頭場唔知做乜，其他都算正路。
今晚可能剩係睇下金庫算

鷹爪刀？

不了,上場輸得好肉酸

琴晚睇返都有得分下先

今晚好多馬都唔太熟，好難玩

不了
上一場輸到離譜

比我會要詩人之言個披

詩人之言外國次熱

同好,覺得鷹爪會比較飄忽

預佢最後2倍p左右

鷹爪刀上場都無跑錯，照一樣咁放
聽唔少巴打講過隻馬歐洲預咗比人當狗咁撚

大家睇完先決定鷹爪刀嘅能力

其實無得賴個場，上年同一樣既賽事。
上年可能無今年咁濕重，但鬥落去都痴住高地之舞鬥咗大半條直路先散。
懷疑鷹爪刀真係allin咗落杜拜。今仗WP，QT膽

金庫神偷點都拎膽嫁啦，係拖咩既姐...

上次Cracksman 差D比怒江偷雞，贏得辛苦。
不過 Hawkbill 就入到直路冇曬

【最受歡迎馬匹】巴基之星得票大幅領先！排第二係…… #賽馬

詩人

遠近馳名

復出第二鋪，比多個籍口佢。
可能係怒江發揮超水準。
詩人之言真係抵搏，你叫我捧偶像我又唔會。
得罪講句，莫赫懸崖真係唔算叻馬。

前一兩日睇毒果
唔知有無記錯，上一次大敗，練馬師話發現佢個心有少少事

Cliffs of Moher 比白堅收咗皮之後冇好過

驗完冇發現

三傻報錯馬

練馬師話好少事，唔大影響，今仗應該回復水準

Cliffs of Moher 真心垃圾，打吡之後G1全部冇表現
今年復出戰仲要輸

上場輸比咩轟炸大戰

香港豬一質素極高

岳伯仁又底出

岳伯仁一直都係底出大師

其他場次 有咩好野

第5場係點玩 1個number同時有隻馬

直屌金庫win好過

懸崖好似係咁上下料

女皇瓶可以要南法 ，上場贏二千六證明到夠長
星河流係雅士谷贏哩半，可以一試

鷹爪刀上次輸得難睇第1冇左條欄第2放唔出應有速度才輸得難睇 今次睇返個場地點樣再唸

同路
陳莫疾走都唔錯

多謝我雅幫手吸飛

你第二點正正係我諗係杜拜係咪用盡曬
就算佢無事無幹，我都估三三四四
除非發揮超水準，對手又錯曬

補充多句
假如上場輸五個馬位內都接受到，我睇好似唔止五個

1 個number 買2 隻馬獨贏
係咪覺得賺咗呢

十七個馬位

莫雅隻嘢都唔知要唔要好

十七個
最多會拖下

Derby嗰場行返嚟咁制

我都唔太識呢啲玩法
幾十隻馬

咁Nelson 應該唔駛揀

我成日覺得呢啲場合要F 先中
同埋一中就好和味
但係要好大嘅本
琴晚第二場諗住頭場爆隻臨時代表之後應該有得執
點知包晒頭

偏偏我又幾鍾意玩呢啲場次
犯賤

學神可唔可以再爆埋廌瓜力

馬枠

大不列顛廿幾三十隻

馬無人有

頭場心水
綽施迴廊 華特對上兩年都係佢贏，明顯要走奧維李雅條路 換埋戴圖理提升多一個層次
漸變藍彩 上場係雅士谷贏千二，有根有據證明啱跑
潑辣角色 上場係奈斯贏白壁無睱，而且香港賠率太冷值得一試

條迴廊上場泥地
今次草地，對佢個場地適應性有啲疑惑

另外2隻都好
我較為鍾意4，11，12

歡迎交換意見
廿幾隻馬仲要隻隻新
唔識睇

睇外圍賠率買

阿拉伯岸點睇

英國34倍
主要擔心初跑級際賽同埋D對手
而且呢場將會係佢第二場比賽，需要證明佢嘅能力

英國咁冷

去到第二場係咪無欄無命
琴日就係拎出去衝完全唔得

星河流11檔會唔會好難發揮，不過證明過咁解。
南法算係最正路，檔位又好。
至於Nelson同植物園真係諗唔明點解仲係咁熱

另一場相信諗二三名之爭好過諗邊隻嬴
愛爭先上年亞軍
市區狐蹤其實係親Ascot跑都幾準下

睇番范高仔都幾勁,經驗不多場地又唔算有利,都掃低呢堆對手

Nelson 跑得雲市嗰場完全唔知跑乜

【當世最強】歐美兩大不敗神馬 出自同一超級育馬者！

馬主行大運

鄉土已經FF緊隻貼易勝賣唔賣

馬主自己做埋練馬師

外圍馬真係唔識

弱智
人地肯買香港班人都未必有門路買

呼籲各位香港馬主出高價買coolmore 堆垃圾

威利加道定加數

威利加道

2隻都會有人買

做埋breeder啫

香港次熱，唔抵玩
你話跑美丹我都重信佢
要詩人之言好過

南法唔明點解第一高手會唔騎

大陸馬主大把錢 有錢唔驚冇門路

第一高手依家多數負責狽飛同開路

頭場好多馬名都好女人 咩女神降世 秀髮如雲 係唔係又暗示左咩

暗示咗頭場係馬囡賽

Nelson 2800 都未跑過外國得4.5倍

外國馬啲名又改得幾好聽
金庫神偷

多數都好過香港班馬主既taste 離不開勁,星,寶,呢類野 想搵個好聽唔俗都難啊

永恆詩篇

星河流

皇家狩獵盃（讓賽）
依家先留意到 有連贏賭但係無位置Q賭係咩玩法

兩歲雌馬限定

但有堆外國馬主改晒堆地名同名人名喎
又Churchill又Washington DC

葵涌老友，黃埔之星
人名就難D，尤其是而家咁敏感

宅大大

艮志騰雲
明月千里

少有好聽又有意思既名

相應個英文名就

頭場點買 隻隻新馬仲要咁多隻馬

唔買

係時候攞部計數機出黎random

踢波定係打交 用腳踢個個都用手推人壓人

古里路比人刮沙

好睇

打交未

非洲隊踢得唔錯

不過又miss

頭場新馬賽 點玩

屌又係心悅

小試漸變藍彩睇下馬算

倍率 7.5:26

Hip hop star

秀髮如雲

跑乜？

請問有無youture link

卡比都敢要

卡比獸

今晚啡格信唔信得過

30倍開外比人一棍到9.7

吊 講完唔信自己一蚊都沒買

16去撚左邊

內欄

請問跑乜

唔知係咪中咗位置Q 無睇返條飛

哩的齋買place場次真係得啖笑

漸變藍彩披

淨係記得自己睇名買 靚名就買

中

偶像第4

自己想要加跟咗你

$19

又柒

例牌啦

1號有冇

Q拎左19膽
鬼掩眼買左16WP

無

跑咩呀有無爆冷

有啊 好爆

接受到
22蚊落到最低試過17蚊

有冇人跟左 雖然我1蚊都沒買

中咗就okay喇

隸屬實力雄厚的
愛爾蘭岳伯仁馬房，但該馬房從未勝出此賽。
見到呢句唔敢拖

莫艾誠好波

跑乜

另一面黑到手球都唔吹

Var又無

垃圾美國球證

霍清好波

請問一下跑乜

19 8 17 21

唔該貓巴

你個名

摩洛哥咁都追唔到

黑到仆街 賤種朗

下場 南法 納爾森 星河流 阿莫疾走

屁屁

又後衞腳

岳生識唔識底出

南法 阿莫

唔通今晚coolmore反cup

南法 星河 阿莫

雅第4

耶利米 無啦啦勁熱

植物園 place 3倍 咩料

買W唔補P

勁鐘意呢隻外型 白腳好靚

原來就係老母b你咁大注

買錯左

落番2.3倍

植物園真係咁有信心

4號果邊21倍 香港咁熱
你買埋我果份

coolmore三重彩!

霍仔一棒打落去

霍仔最愛牙誠

ALLIN 咗葡萄牙無錢買莫雅

5-9,11,12

ALLIN

岳品賢鳩放 偶像穩了

星河流p 1.2

高俊誠死隊自己友

中阿

唔該曬高俊誠
屌你老母

跑咩

coolmore

2831米會唔會太長？

講撚左

屌你老母真係三重彩

莫雅

Gooooal

鳩買買左莫雅

岳伯仁3重彩

隻9塞咁耐都爆得咁勁

5-9-8-1

殺左我58q

Jim Crowley

郭能有無第2

星河星左上西天了

許覺能
醒啲植物園個位一早係佢啦

下場有咩好野

大佬要路佢敢唔比?

早d落唔撚買

今晚追住coolmore都應該唔會輸

放咁快做乜，隻馬回氣最尾重有

要靠偶像翻身了

咩叫coolmore 唔識外國馬

戴圖理勁想埋
佢一直隊

比同馬主個d後上囉

或者佢諗住自己可以好似白堅咁一條直路又殺莫雅

做電兔

下場:紫陽花 市區狐踨 威澟名來 愛爭先

古摩亞丶

副帥唔敢要主帥個位

初初我咪話植物園3倍Place，個吓引我買咗落去
點知真係中

我4隻互串QP都冇要佢

辣殺 巴特殊

Goooalll

哇 咁熱既派彩

市區fox

紫陽花

呢個真係廢物嚟

熱到

戴圖里did something

咸頓酋長專請辣殺

呢場油長主帥加副帥

頂磅11位 高難度

望下廄侶做緊咩

直路

原來係 sor

直路無咩所謂既
睇級數係食曬

都係讓5磅姐
大船

睇跑馬算，啲腳隻隻都差不多

後悔買咗C人之言W 想買返莫雅W

點解呀

今晚coolmore強勢

愛爭鮮

愛爭先得唔得

當潮流...

辣殺Server

個名家算9數啦

3定10好

杜俊誠騎功點？

又死ser

紫陽花W1.6

迷學既你竟然仲要揀?

同布宜學比差少少

同路呢兩隻唔知邊隻好

Why not both
一Q過

女帝點睇

買q

隻馬ascot準嘛
又有分頭

諗緊

1> 9,10,11

3p

打劫中

迷學藍陣穩好多

即刻綠 你買咗幾多

skip lu

6p

對唔住偶像
今場屌左蘇神童

8P

用哂力啦入閘

有冇link

兩個杜誠

直播買莫雅 輸到含家剷

布宜學

In William Buick We Trust

紫陽花做乜

仆街冇屌到偶像即刻比人重罰

Diu買左7

騎緊乜....

跟前又死 留最後又死

dllm 1> 3 7

散哂

3 8 11 10

睇到呆左隻紫陽花

係
一定要守到中間

買咗好分啲既杜俊誠

勁遲拎位

好彩冇買今場

屌 差1隻四連

mytvsuper免費區 30秒delay

臨尾愛爭先去番5.5 win

要相信布宜學

杜家好似係日本跑得勁好多 英國甘鬼屎

次次買都跑第4。。。

now630

佢個網有

金庫係咪全日水泥gel

詩人之言12倍

無信佢 即被教訓

紫揚花

布宜學只係信馬

人唔信

多謝布宜學

早知信猫仔

下場

紫陽花跑左返馬房？

鷹爪刀會唔會係學少手上翻身

布宜學 今年旺到

標題

456

5，6 qpq

我二揀一
揀咗隻好分啲

琴日靠學少

下場買咩好

下場買1 代表唔識馬

鷹爪刀 如果上場唔輸咁遠都會買
加陣都係買詩人之言

巴基之星咁都落到佢手上

見到巫斯義個名

@老巫

next

今日玩埋呢場收工

多謝誠仔隻秀髮如雲

[巫師仗佐治勳章]六月二十一日英國皇家雅士谷金盃賽馬日討論區

送兩隻偶像既馬比大家

又滿地可

咁少馬玩, 應該係有D公認實力超班既馬係度, 所以報名都廢事.

SOR
杖

唔重開了

都係重開

呢場點買

[巫師杖佐治勳章]六月二十一日英國皇家雅士谷金盃賽馬日討論區

2 5 6

睇底褲神偷表演算

屌 連登個ser

有冇1,5,6同路

鳩庫神偷

咁少馬報名唯有信熱門

單下 2+6>1,5 算

2> 56

搵老巫騎

同路 唔識賭

連狗真係好撚垃圾 個SER慢撚到

垃圾

想買單t 456 買左345

2博得太多

詩人之言

水泥

收錢

中wp
賽前都推薦

中呀

水泥gel wp

標題全滅
金庫好攰喇已經

標題馬GG

多謝猫仔

YO!!

旦巴

我post內比詩人

烏圭入波,戴圖理就輸

Dllm 打劫呀

食哂

油王副帥

屌你老母又第4 食屎狗黎架莫雅

6.8w 接受到啦

次次ascot都有錢贏，好抵賭

學神隻馬冇都還返個P比我

不過鷹爪刀

隻隻騎 係得隻C人之言按住

我見到呀
呢場只係睇
但貓巴燈力唔細喎

日日跑ascot啦 跑咩野香港馬

我上一兩場先話有12倍
最後收錢冇一半咁濟

好心輸埋個第3佢啦我16呀

6-2-5-1?

金庫神偷1200果陣已經騎緊.....都有第2

玩大不列癲丫
30隻馬

yes

開啲出名啲 引人入嚟

買左2，6，1，4四重，全滅

Thank you sir

下場咁多隻馬 點玩

海外賽事 第 2 組
星期三 連贏位置Ｑ 4 場 4 遠近馳名 拖 1 莫赫懸崖 +
5 鷹爪刀 + 6 詩人之言 $20

dllm

好多謝一班手足討論
大家都gel

中四重

詩人之言舊年香港兜大彎都第六

其實隻6係外地一直係次熱 係香港隻5熱咁多

James doyle

唔好玩

齋睇唔買

下場正啊! 弱化版6合彩

買咩好

睇嚟未來兩三年學少轉播親都唔會再冷

gel左果邊首名入球返呢邊跟巴打搵食先

收手了 今日有賺

仲有杜俊誠呀

留返聽日買佐治勳章 岳伯仁3日大賽只係鐘意呢隻

下場信巫蛇 冇理由黎到唔整返場

-400 jump

買幾隻大冷W 輸咗都唔DUM心

支那馬主出沒注意

輸咗啲西波
今日真係靠詩人拎返加賺返個晏仔

收手了

四重有2千幾算好分

點知兩隻針哂

一樣

果隻1號上年冠軍黎

反而我會揀波斯小村

不過可能副帥 啲馬真係下風啲

轉彎見金庫同鷹爪都要騎就知出事
詩人仲禁住

我反而最鐘意象徵畫風
第二

鷹爪全程有遮檔都走得唔順 頭側側巴基上身咁

呢隻長途真係準
杜拜之後有無再跑

之前我都有中

Sam

有 係隆尚贏咗場G2

之前中完比返杜俊誠
加陣又問佢拎更多

仲有莫艾誠呀

哩隻好嘢呀十三巴

有邊個唔係你提款機

香港國際賽跑唔出返歐洲贏G1

霍仔唔見幾日了
係咪中咗誠仔上咗岸

30隻馬
求其up10隻都未必中place

過左去英國扮緊莫艾誠

如果4,29跑頭二係咪馬會殺哂所有連贏飛

油王騎師

當4-F咁派

香港水準極高

轟炸大戰 詩人之言 蔚藍海角

咁計返
大雄圖跑第五
佢返雅士谷跑咪

易根

又係wo

香港個地閪 灑水壓地

想問下D人買左一個Number兩隻馬既話
閘前退出一隻有冇得cashed

包尾

冇 賠率變好分左

2隻退哂先有 所以唔好咁早買

依度有無人知易根出名啲咩?

賠率都唔會變熱 蝕死

做馬

正解 機會減少 兩隻都退先有回水

編號 12 好似好值搏 又有2隻

唔可以再嚟香港

佢棄保潛途

仆街 幾十隻馬
得罪講句
你買埋我嗰份

19
21

三十隻馬 鳩買當睇馬都幾得意

當六合彩

22,有英女皇隻馬

上網見到個馬主就咁寫事頭婆笑左

佢同炒飯一樣賣貼士

杜俊誠要小心
唔係隻隻得 同埋做副手多 多數騎次選
反而霍清個誠仔就可以留意多d

得唔得呀

收手睇世界盃啦

琴晚果隻針左

事頭婆有入場準備拉頭馬

利申:岩岩同佢度完馬黎

霍清個誠仔
祝福他

佢呢幾日都會入場

12 WP100 嬴就嬴輸就算

知道了 A巴
手已收

香港人個個都莫雅

外國21倍

啲幾十倍好抵博

琴日都係事頭婆馬
好似影都無

誠仔好撚難捉

In 英女皇 i trust

觀賞性質

霍清越屌越好

場波都幾唔好睇呀
睇埋30隻碌波波去瞓算

23號果隻毒梟黎既

事頭婆都識揀馬去的

30幾隻馬爬行要揀馬去好高難度喎

Allin了
話唔埋會跑出兼跑返哥倫比亞殺左山齊士條撚屌

英國大熱都係13，同32（事頭婆果隻）

第5場 位置
22 (22)焦糖/(32)輩份高

事頭婆玩馬果陣
班騎屍練馬屍都未出世啦

不如HK都參考佢地 將5班都整場廿幾三十隻既直路1000米

16qp

個場邊夠闊

32輩份高逼你讓座

6 11 17 23 24好抵博

條跑道有冇咁闊

A欄十八隻應該ok

廿隻應該OK掛?

放頭玩撚哂
塞哂後面

到時d騎屍攞正牌do野

隨時連啲爸爸媽媽都未出世(西澳洲蔡俊燈腔)

隻23走哂光la 仲買

9買算

廢時5班成日都成堆後備啦 快速處決D跑唔近既馬又慳返賽事又要CAP水 何樂而不為

琴日隻羅馬精神一步都無
佢上一次係愛爾蘭二千堅尼跑第五，羅馬精神第一

真係睇你信個人定點

會腳軟嫁嘛

買事頭婆隻玩下先

事頭婆落飛

前一場冇理由咁差
估到海軍係做步速
點知都係輸一隻

分兩批跑

轟炸大戰

365算ok

可以睇下佢行圈急唔急，馬身點先

21，4，10，事頭婆去左邊

中 買5定6隻馬W

呢d馬點撚賭

我海外馬都係初哥
無咩心水可以等聽日既

第二係4定10呀

唔撚係掛 咁都比人打劫

李威廉

坐完監去騎馬

冇用，事頭婆大熱影都冇

貓囝迷學就穩

大雄圖贏聽晚跑嘅英皇佐治五世
連軍歌都係跑大不列顛
兩隻返雅士谷跑真係有得諗
雄圖跑金庫神偷嗰場或者再長啲
軍歌去跑短途

想去既

365冠軍隻馬好似都十幾倍

落飛落到仆街

比隻膠沙地王贏晒，痴線

迷誠穩陣啲

所以先話佢地返去跑

似4

21 10 4

杜俊誠，高俊誠，定霍利誠

by 365

赤兔寶駒

呢隻去跑八百算啦

答案係：霍仔最愛既莫艾誠

主持又binc

連贏買左10同22

唔比買位置q on99

返啦
軍歌唔怕試
雖然佢想都未必有得佢跑
但起碼好過派如意去啦
精明才子又係跑過雅士谷
香港馬（跑過雅士谷嗰啲）真係可以試下去挑機

買左4 21 屌屌屌

25差少少入三甲

馬會唔想賠 少馬又冇 多馬都冇

幾鳩十隻
好多連面都無見過
有時要忍下手

獨市生意冇計

灰撚左見隻21贏咁遠

哩啲場面，都係買10蚊玩下算

呢隻直路1600可能唔閃

買幾隻冷馬W

岩岩睇返
呢場好多隻都跑過大不列顛
冇記錯應該係同精明才子同一屆
逐電追風 玄妙莫測 祝福他

玄妙莫測嗰陣都差啲黎香港

屌

你仲慘

英女皇隻馬呢

似乎易根條仆街又阻好多巴打發達

聽日海外賽既POST
有興趣既巴打可以留名

已負評留名

又燈偶像

唔好咁講
自在幫幫大家手

思力=海外神燈

海外賽有分頭就試得啦

呢場無意見

Ryan Moore

14,17有冇手足支持

14

最後決定 屌18P

思力燈隻9

8>15 21 14

同路

9買11位置

15w有無同路

9買 17w

信番次麥道朗

香港都應該學人咁整個類似雅士谷賽期咁啦
有哂dress code 一定可以提升香港賽馬形象
真係當個嘉年華咁玩 等d人唔駛以為淨係得d廢老賭撚先參與

Between
蔡約翰短途3隻 > blue point 番去贏甩
馬克羅斯 > poet’s word > cracksman hawkbill

香港個賽馬形象唔多唔少會提升
好心就開多d 2400啦 一年先得3場仲要1G3 2G1
但係買就買人地d 2400馬

第2

第4

Horse Racing
Ascot Uk Race 6
9. Expert Eye - $7.63 @ 13.00 BOOSTED

估到麥道朗唔會白去英國

9，21

屌跑第4 莫雅唔買佢就阻住哂

M記

9-15-21-17

隻馬都已經挨哂埋欄都冇Q
天下一呢日幾曳下

9WP CASHED
- 400 > - 40

唉，15，17，莫雅又阻住晒

返生

琴日幫完手
今日比返隻好野佢

聽晚再戰